# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the . package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: .\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "ERROR"
msgstr "오류"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Field"
msgstr "필드"
# 
# File: usr/share/build-package/logger.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Value"
msgstr "값"
# 
# File: usr/share/build-package/main.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Operation cancelled by user."
msgstr "사용자가 작업을 취소했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/main.py, line: 24
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unhandled error: {0}"
msgstr "처리되지 않은 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 45
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Exit"
msgstr "종료"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 47
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
# 
# File: usr/share/build-package/menu_system.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Use [white]arrow keys ↑↓[/] to navigate, [white]Enter[/] to select, [white]ESC[/] to exit"
msgstr "[흰색]화살표 키 ↑↓[/]로 탐색하고, [흰색]Enter[/]로 선택하며, [흰색]ESC[/]로 종료합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 74
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Dependency '{0}' not found. Please install it before continuing."
msgstr "종속성 '{0}'을(를) 찾을 수 없습니다. 계속하기 전에 설치해 주십시오."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Force CLI mode (terminal interface)"
msgstr "강제 CLI 모드 (터미널 인터페이스)"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 124
#: NEEDS WORK
msgid "Force GUI mode (graphical interface)"
msgstr "강제 GUI 모드 (그래픽 인터페이스)"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 137
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Show this help message and exit"
msgstr "이 도움말 메시지를 표시하고 종료합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Print application version"
msgstr "애플리케이션 버전 인쇄"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "Configure GitHub organization"
msgstr "GitHub 조직 구성"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 146
#: NEEDS WORK
msgid "Choices: {big-comm, biglinux}"
msgstr "선택 사항: {big-comm, biglinux}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Commit/push and generate package"
msgstr "커밋/푸시 및 패키지 생성"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Just commit/push with the specified message"
msgstr "지정된 메시지로 커밋/푸시만 하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 97
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 537
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 543
#: NEEDS WORK
msgid "Build AUR package"
msgstr "AUR 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Enable tmate for debugging"
msgstr "디버깅을 위해 tmate 활성화"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Suppress color printing"
msgstr "색상 인쇄 억제"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 175
#: NEEDS WORK
msgid "Open in CLI mode"
msgstr "CLI 모드에서 열기"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 176
#: NEEDS WORK
msgid "Open in GUI mode"
msgstr "GUI 모드에서 열기"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 177
#: NEEDS WORK
msgid "Quick commit with message"
msgstr "메시지와 함께 빠른 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 178
#: NEEDS WORK
msgid "Build development package"
msgstr "개발 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Configure GitHub organization (default: big-comm)"
msgstr "GitHub 조직 구성(기본값: big-comm)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 128
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Copyright (C) 2024-2025 BigCommunity Team\n"
"\n"
msgstr "저작권 (C) 2024-2025 빅커뮤니티 팀\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "This is free software: you are free to modify and redistribute it."
msgstr "이 소프트웨어는 무료입니다: 수정하고 재배포할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 133
#: NEEDS WORK
msgid " is provided to you under the "
msgstr "제공됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 라이선스"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid ""
", and includes open source software under a variety of other licenses.\n"
"You can read instructions about how to download and build for yourself\n"
"the specific source code used to create this copy."
msgstr ""
"다양한 다른 라이센스 하에 오픈 소스 소프트웨어가 포함되어 있습니다.  \n"
"자신을 위해 다운로드하고 빌드하는 방법에 대한 지침을 읽을 수 있습니다.  \n"
"이 복사본을 생성하는 데 사용된 특정 소스 코드를 확인할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "This program comes with absolutely NO warranty."
msgstr "이 프로그램은 전혀 보증이 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 154
#: NEEDS WORK
msgid "A new feature"
msgstr "새로운 기능"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 155
#: NEEDS WORK
msgid "A bug fix"
msgstr "버그 수정"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Documentation only changes"
msgstr "문서 변경 사항만"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Changes that do not affect the meaning of the code"
msgstr "코드의 의미에 영향을 미치지 않는 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "A code change that neither fixes a bug nor adds a feature"
msgstr "버그를 수정하지도 않고 기능을 추가하지도 않는 코드 변경"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "A code change that improves performance"
msgstr "성능을 향상시키는 코드 변경"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 160
#: NEEDS WORK
msgid "Adding missing tests or correcting existing tests"
msgstr "누락된 테스트 추가 또는 기존 테스트 수정"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 161
#: NEEDS WORK
msgid "Changes that affect the build system or external dependencies"
msgstr "빌드 시스템 또는 외부 종속성에 영향을 미치는 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "Changes to CI configuration files and scripts"
msgstr "CI 구성 파일 및 스크립트에 대한 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Other changes that don't modify src or test files"
msgstr "src 또는 테스트 파일을 수정하지 않는 기타 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 164
#: NEEDS WORK
msgid "Custom commit message (free text)"
msgstr "사용자 정의 커밋 메시지 (자유 텍스트)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 180
#: NEEDS WORK
msgid "Select commit type"
msgstr "커밋 유형 선택"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "Enter your custom commit message:"
msgstr "사용자 정의 커밋 메시지를 입력하세요:"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 213
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{0} {1}: Enter description"
msgstr "{0} {1}: 설명을 입력하세요"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "APP_VERSION constant not found. Skipping automatic version bump."
msgstr "APP_VERSION 상수가 발견되지 않았습니다. 자동 버전 증가를 건너뜁니다."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 505
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not update APP_VERSION ({0}). Reason: {1}"
msgstr "APP_VERSION ({0})을(를) 업데이트할 수 없습니다. 이유: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 513
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "APP_VERSION bumped from {0} to {1} ({2} bump) in {3}"
msgstr "APP_VERSION이 {0}에서 {1}로 증가했습니다 ({2} 증가) {3}에서"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 154
#: NEEDS WORK
msgid "This option is only available in git repositories."
msgstr "이 옵션은 git 저장소에서만 사용할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 175
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Target branch for commit: {0}"
msgstr "커밋 대상 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 179
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You're in {0} but should commit to {1}. Fixing this..."
msgstr "{0}에 있지만 {1}에 커밋해야 합니다. 이를 수정하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 187
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1298
#: NEEDS WORK
msgid "Preserving your changes while switching to your branch..."
msgstr "브랜치 전환 중 변경 사항을 보존하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 572
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1153
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to stash changes. Cannot proceed safely."
msgstr "변경 사항을 스태시하는 데 실패했습니다. 안전하게 진행할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 588
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1169
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts detected while applying changes. Resolving automatically..."
msgstr "변경 사항을 적용하는 동안 충돌이 감지되었습니다. 자동으로 해결 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 593
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1173
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts resolved automatically"
msgstr "충돌이 자동으로 해결되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 595
#: NEEDS WORK
msgid "Could not resolve conflicts automatically. Please check 'git status'"
msgstr "충돌을 자동으로 해결할 수 없습니다. 'git status'를 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 214
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 343
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully moved your changes to your own branch!"
msgstr "변경 사항을 자신의 브랜치로 성공적으로 이동했습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 219
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 348
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Switched to your branch: {0}"
msgstr "브랜치가 전환되었습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 408
#: NEEDS WORK
msgid "Checking if your remote branch needs sync with main..."
msgstr "원격 브랜치가 메인과 동기화가 필요한지 확인 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "Backing up your local changes temporarily..."
msgstr "로컬 변경 사항을 임시로 백업하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 422
#: NEEDS WORK
msgid "Local changes safely backed up!"
msgstr "로컬 변경 사항이 안전하게 백업되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Could not backup changes, skipping sync."
msgstr "변경 사항을 백업할 수 없으므로 동기화를 건너뜁니다."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 426
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not backup changes: {0}"
msgstr "변경 사항을 백업할 수 없습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Remote branch exists. Checking sync status..."
msgstr "원격 브랜치가 존재합니다. 동기화 상태를 확인하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 453
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Your remote branch is {0} commits behind main. Updating..."
msgstr "원격 브랜치는 메인보다 {0} 커밋 뒤쳐져 있습니다. 업데이트 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 474
#: NEEDS WORK
msgid "Remote branch synced with main successfully!"
msgstr "원격 브랜치가 메인과 성공적으로 동기화되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Merge conflict detected. Using force-update strategy..."
msgstr "병합 충돌이 감지되었습니다. 강제 업데이트 전략을 사용합니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 481
#: NEEDS WORK
msgid "Remote branch force-updated with main!"
msgstr "원격 브랜치가 메인으로 강제 업데이트되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 487
#: NEEDS WORK
msgid "Remote branch is already up-to-date with main!"
msgstr "원격 브랜치가 이미 메인과 최신 상태입니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 489
#: NEEDS WORK
msgid "Remote branch doesn't exist yet - will be created on first push."
msgstr "원격 브랜치가 아직 존재하지 않습니다 - 첫 푸시 시 생성됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 492
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not sync remote branch: {0}. Continuing..."
msgstr "원격 브랜치를 동기화할 수 없습니다: {0}. 계속 진행합니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 494
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected sync error: {0}. Continuing..."
msgstr "예기치 않은 동기화 오류: {0}. 계속 진행합니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 535
#: NEEDS WORK
msgid "Restoring your local changes..."
msgstr "로컬 변경 사항 복원 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 505
#: NEEDS WORK
msgid "Local changes restored successfully!"
msgstr "로컬 변경 사항이 성공적으로 복원되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 507
#: NEEDS WORK
msgid "Could not restore changes automatically. Check 'git stash list'"
msgstr "변경 사항을 자동으로 복원할 수 없습니다. 'git stash list'를 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/core/build_package.py, line: 509
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error restoring changes: {0}"
msgstr "변경 사항 복원 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 183
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull latest changes, but continuing since no local changes."
msgstr "최신 변경 사항을 가져오는 데 실패했지만 로컬 변경 사항이 없으므로 계속 진행합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 185
#: NEEDS WORK
msgid "Local changes detected - skipping automatic pull to avoid conflicts."
msgstr "로컬 변경 사항이 감지되었습니다 - 충돌을 피하기 위해 자동 풀을 건너뜁니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 190
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 368
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 569
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 605
#: NEEDS WORK
msgid "Commit message cannot be empty."
msgstr "커밋 메시지는 비워둘 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 194
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 558
#: NEEDS WORK
msgid "No Changes to Commit\n"
msgstr "커밋할 변경 사항 없음\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 194
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 558
#: NEEDS WORK
msgid "Press Enter to return to main menu"
msgstr "Enter 키를 눌러 기본 메뉴로 돌아갑니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 213
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error committing changes: {0}"
msgstr "변경 사항 커밋 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 220
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error pushing to remote: {0}"
msgstr "원격으로 푸시하는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 223
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Changes committed and pushed to {0} branch successfully!"
msgstr "{0} 브랜치에 변경 사항이 성공적으로 커밋되고 푸시되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Stashing local changes before branch switch..."
msgstr "브랜치 전환 전에 로컬 변경 사항 저장 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 348
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to stash changes before branch switch."
msgstr "브랜치 전환 전에 변경 사항을 스태시하는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 248
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Switching to existing branch: {0}"
msgstr "기존 브랜치로 전환 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 252
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Using existing local branch: {0}"
msgstr "기존 로컬 브랜치 사용: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 271
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating new branch: {0}"
msgstr "새 브랜치 생성: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "Restoring stashed changes..."
msgstr "임시 저장된 변경 사항 복원 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 382
#: NEEDS WORK
msgid "Could not restore stashed changes automatically. Check 'git stash list'"
msgstr "자동으로 스태시된 변경 사항을 복원할 수 없습니다. 'git stash list'를 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Stashed changes restored successfully"
msgstr "임시 저장된 변경 사항이 성공적으로 복원되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 262
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error with user branch: {0}"
msgstr "사용자 브랜치 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 310
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Moving from {0} to your own branch {1}..."
msgstr "{0}에서 {1}로 이동 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Could not resolve conflicts automatically."
msgstr "충돌을 자동으로 해결할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 229
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 340
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 691
#: NEEDS WORK
msgid "This operation is only available in git repositories."
msgstr "이 작업은 git 저장소에서만 사용할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 255
#: NEEDS WORK
msgid "Dev branch doesn't exist. Creating it now..."
msgstr "개발 브랜치가 존재하지 않습니다. 지금 생성 중입니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Stashing local changes temporarily..."
msgstr "로컬 변경 사항을 임시로 스태시하고 있습니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "No local changes were stashed."
msgstr "로컬 변경 사항이 저장되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 276
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error stashing changes: {0}"
msgstr "변경 사항을 스태시하는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 303
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "Applying stashed changes..."
msgstr "임시 저장된 변경 사항 적용 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "Stashed changes applied successfully."
msgstr "변경 사항이 성공적으로 적용되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 307
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error applying stashed changes: {0}"
msgstr "스태시된 변경 사항 적용 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 308
#: NEEDS WORK
msgid "Your changes might be in the stash. Use 'git stash list' to check."
msgstr "변경 사항이 스태시에 있을 수 있습니다. 'git stash list'를 사용하여 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 310
#: NEEDS WORK
msgid "Dev branch created successfully!"
msgstr "개발 브랜치가 성공적으로 생성되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not create dev branch: {0}"
msgstr "개발 브랜치를 생성할 수 없습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 328
#: NEEDS WORK
msgid "Could not apply stashed changes. Your changes are in the stash."
msgstr "변경 사항을 적용할 수 없습니다. 변경 사항이 스태시에 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 205
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 334
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 410
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating dev branch: {0}"
msgstr "개발 브랜치 생성 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 343
#: NEEDS WORK
msgid "Determining which branch has the most recent code..."
msgstr "가장 최근 코드를 가진 브랜치를 결정하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to fetch latest changes from remote."
msgstr "경고: 원격에서 최신 변경 사항을 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to get branch list."
msgstr "경고: 브랜치 목록을 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 398
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "The most recent branch is: {0}"
msgstr "가장 최근 브랜치는: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 408
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You're already on the most recent branch: {0}. Pulling latest changes..."
msgstr "가장 최근 브랜치에 이미 있습니다: {0}. 최신 변경 사항을 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 413
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 552
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to pull latest changes."
msgstr "경고: 최신 변경 사항을 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 417
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "The most recent code is on branch: {0}"
msgstr "가장 최근 코드는 브랜치에 있습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "You have local changes that could be lost if you switch branches."
msgstr "로컬 변경 사항이 있어 브랜치를 전환하면 손실될 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid "Stash changes and switch to most recent branch"
msgstr "변경 사항 저장 및 가장 최근 브랜치로 전환"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 427
#: NEEDS WORK
msgid "Stay on current branch and just pull its latest version"
msgstr "현재 브랜치에 머무르고 최신 버전을 가져옵니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 428
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel operation"
msgstr "작업 취소"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 430
#: NEEDS WORK
msgid "How do you want to proceed?"
msgstr "어떻게 진행하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Stashing your local changes..."
msgstr "로컬 변경 사항을 스태시 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 443
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 472
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Switching to most recent branch: {0}"
msgstr "가장 최근 브랜치로 전환 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 447
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Pulling latest changes..."
msgstr "최신 변경 사항 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 451
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 529
#: NEEDS WORK
msgid "Applying your stashed changes..."
msgstr "저장된 변경 사항을 적용하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 454
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully switched to most recent branch with your changes."
msgstr "가장 최근 브랜치로 변경 사항과 함께 성공적으로 전환되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 457
#: NEEDS WORK
msgid "Error during branch switch operations."
msgstr "브랜치 전환 작업 중 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "You may need to manually resolve the situation."
msgstr "상황을 수동으로 해결해야 할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 462
#: NEEDS WORK
msgid "Staying on current branch and pulling its latest version..."
msgstr "현재 브랜치에 머무르며 최신 버전을 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 464
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Note: You're not working with the most recent code from {0}."
msgstr "참고: {0}의 최신 코드로 작업하고 있지 않습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 467
#: NEEDS WORK
msgid "Error pulling latest changes."
msgstr "최신 변경 사항을 가져오는 중 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 478
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully switched to most recent branch."
msgstr "가장 최근 브랜치로 성공적으로 전환되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 481
#: NEEDS WORK
msgid "Error switching to most recent branch."
msgstr "가장 최근 브랜치로 전환하는 중 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "Branch type not specified."
msgstr "브랜치 유형이 지정되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 497
#: NEEDS WORK
msgid "Checking and resolving any existing conflicts..."
msgstr "기존 충돌 확인 및 해결 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 515
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts detected. Performing automatic cleanup..."
msgstr "충돌이 감지되었습니다. 자동 정리를 수행하고 있습니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 531
#: NEEDS WORK
msgid "Repository cleaned to stable state."
msgstr "저장소가 안정적인 상태로 정리되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 538
#: NEEDS WORK
msgid "Local changes restored successfully"
msgstr "로컬 변경 사항이 성공적으로 복원되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 540
#: NEEDS WORK
msgid "Could not restore stashed changes. Use 'git stash list' to see them."
msgstr "저장된 변경 사항을 복원할 수 없습니다. 'git stash list'를 사용하여 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 542
#: NEEDS WORK
msgid "Repository is already in clean state."
msgstr "저장소가 이미 깨끗한 상태입니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 545
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning during cleanup: {0}"
msgstr "정리 중 경고: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid "Fetching latest updates from remote..."
msgstr "원격에서 최신 업데이트를 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 503
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to fetch latest changes, continuing with local code."
msgstr "경고: 최신 변경 사항을 가져오는 데 실패했습니다. 로컬 코드로 계속 진행합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 142
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Current branch: {0}"
msgstr "현재 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 557
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Most recent branch available: {0}"
msgstr "가장 최근에 사용 가능한 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 561
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1142
#: NEEDS WORK
msgid "Moving your changes to the most recent branch..."
msgstr "가장 최근 브랜치로 변경 사항을 이동 중입니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 565
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1146
#: NEEDS WORK
msgid "Step 1/4: Preserving your changes temporarily..."
msgstr "1단계/4: 변경 사항을 임시로 저장하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 576
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1157
#: NEEDS WORK
msgid "Step 2/4: Switching to most recent branch..."
msgstr "2/4단계: 가장 최근 브랜치로 전환 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 580
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1161
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to switch branches. Your changes are safe in stash."
msgstr "브랜치를 전환하지 못했습니다. 변경 사항은 스태시에 안전하게 보관되어 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 584
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1165
#: NEEDS WORK
msgid "Step 3/4: Applying your changes to the most recent branch..."
msgstr "3/4단계: 가장 최근 브랜치에 변경 사항 적용 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 599
#: NEEDS WORK
msgid "Step 4/4: Your changes are now ready to commit in the most recent branch!"
msgstr "4단계/4단계: 귀하의 변경 사항이 이제 가장 최근 브랜치에 커밋할 준비가 되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 604
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "No local changes detected. Switching to most recent branch: {0}"
msgstr "로컬 변경 사항이 감지되지 않았습니다. 가장 최근 브랜치로 전환 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 598
#: NEEDS WORK
msgid "Standard pull failed, trying force update..."
msgstr "표준 풀 실패, 강제 업데이트 시도 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 582
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 602
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Force-updated to latest {0}"
msgstr "최신 {0}으로 강제 업데이트됨"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 604
#: NEEDS WORK
msgid "Could not update branch, continuing with current state"
msgstr "브랜치를 업데이트할 수 없으며 현재 상태로 계속 진행합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 606
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully pulled latest changes"
msgstr "최신 변경 사항을 성공적으로 가져왔습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 376
#: NEEDS WORK
msgid ""
"When using the '-b|--build' parameter and there are changes, the '-c|--commit' parameter is also "
"required."
msgstr "'-b|--build' 매개변수를 사용할 때 변경 사항이 있으면 '-c|--commit' 매개변수도 필요합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 683
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating/updating testing branch: {0}"
msgstr "테스트 브랜치 생성/업데이트: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 889
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Syncing local {0} with remote {0}..."
msgstr "로컬 {0}을(를) 원격 {0}과(와) 동기화하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 901
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully synced with remote {0}"
msgstr "원격 {0}과(와) 성공적으로 동기화되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 903
#: NEEDS WORK
msgid "Pull failed, trying rebase..."
msgstr "풀 실패, 리베이스 시도 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 906
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully rebased with remote {0}"
msgstr "원격 {0}과(와) 성공적으로 리베이스되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 909
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not sync with remote {0}, continuing with local version"
msgstr "원격 {0}와 동기화할 수 없습니다. 로컬 버전으로 계속 진행합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 400
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Committing changes with message:"
msgstr "변경 사항을 메시지와 함께 커밋하기:"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 408
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 428
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Changes committed and pushed to {0} successfully!"
msgstr "변경 사항이 {0}에 성공적으로 커밋되고 푸시되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 534
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during branch operations: {0}"
msgstr "브랜치 작업 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 600
#: NEEDS WORK
msgid "No changes to commit, using current branch for package."
msgstr "커밋할 변경 사항이 없습니다. 패키지에 현재 브랜치를 사용합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 707
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating/updating branch {0} for your changes"
msgstr "변경 사항을 위한 브랜치 {0} 생성/업데이트 중"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 638
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error in branch operations: {0}"
msgstr "분기 작업 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 673
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Force merging {0} to main for stable/extra package"
msgstr "{0}를 안정/추가 패키지의 메인으로 강제 병합합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 694
#: NEEDS WORK
msgid "Using nuclear merge strategy (reset to source branch)"
msgstr "핵 병합 전략 사용 (소스 브랜치로 재설정)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 701
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Merge strategy {0} failed, trying next..."
msgstr "병합 전략 {0} 실패, 다음 시도 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 658
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully merged {0} to main!"
msgstr "{0}를 메인에 성공적으로 병합했습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 711
#: NEEDS WORK
msgid "All merge strategies failed"
msgstr "모든 병합 전략이 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 715
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not merge automatically: {0}"
msgstr "자동으로 병합할 수 없습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "Error: PKGBUILD file not found."
msgstr "오류: PKGBUILD 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "Error: Package name not found in PKGBUILD."
msgstr "오류: PKGBUILD에서 패키지 이름을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 439
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with building the PACKAGE?"
msgstr "패키지를 빌드하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 440
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "Package build cancelled."
msgstr "패키지 빌드가 취소되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 457
#: NEEDS WORK
msgid "Enter the AUR package name (ex: showtime): type EXIT to exit"
msgstr "AUR 패키지 이름을 입력하세요 (예: showtime): 종료하려면 EXIT를 입력하세요"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 463
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 632
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 648
#: NEEDS WORK
msgid "Exiting script. No action was performed."
msgstr "스크립트를 종료합니다. 아무 작업도 수행되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 466
#: NEEDS WORK
msgid "Error: No package name was entered."
msgstr "오류: 패키지 이름이 입력되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 497
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 518
#: NEEDS WORK
msgid "Organization"
msgstr "조직"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 499
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 520
#: NEEDS WORK
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 501
#: NEEDS WORK
msgid "Repository Type"
msgstr "저장소 유형"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 746
#: NEEDS WORK
msgid "Working Branch"
msgstr "작업 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 506
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 524
#: NEEDS WORK
msgid "Url"
msgstr "URL"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 508
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "TMATE Debug"
msgstr "TMATE 디버그"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Summary of Choices"
msgstr "선택 요약"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 498
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 519
#: NEEDS WORK
msgid "Repo Workflow"
msgstr "레포 워크플로우"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Package AUR Name"
msgstr "패키지 AUR 이름"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 522
#: NEEDS WORK
msgid "Branch_type"
msgstr "브랜치_유형"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 502
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 523
#: NEEDS WORK
msgid "New Branch"
msgstr "새 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 528
#: NEEDS WORK
msgid "AUR - Summary of Choices"
msgstr "AUR - 선택 요약"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 535
#: NEEDS WORK
msgid "Commit and push"
msgstr "커밋 및 푸시"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 829
#: NEEDS WORK
msgid "Pull latest"
msgstr "최신 가져오기"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 536
#: NEEDS WORK
msgid "Generate package (commit + branch + build)"
msgstr "패키지 생성 (커밋 + 브랜치 + 빌드)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 538
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced menu"
msgstr "고급 메뉴"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 547
#: NEEDS WORK
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 175
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 353
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 563
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 588
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull changes. Do you want to continue anyway?"
msgstr "변경 사항을 가져오는 데 실패했습니다. 그래도 계속하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "Select repository"
msgstr "저장소 선택"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Enable TMATE debug session?"
msgstr "TMATE 디버그 세션을 활성화하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "No"
msgstr "아니요"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 592
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 617
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 637
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "Yes"
msgstr "네"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 608
#: NEEDS WORK
msgid "No changes to commit, proceeding with package generation."
msgstr "커밋할 변경 사항이 없습니다. 패키지 생성을 진행합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 654
#: NEEDS WORK
msgid "Delete branches (except main and latest)"
msgstr "브랜치 삭제 (메인 및 최신 제외)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 655
#: NEEDS WORK
msgid "Delete failed Action jobs"
msgstr "작업 삭제 실패"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 656
#: NEEDS WORK
msgid "Delete successful Action jobs"
msgstr "작업 삭제 성공"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 657
#: NEEDS WORK
msgid "Delete all tags"
msgstr "모든 태그 삭제"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 658
#: NEEDS WORK
msgid "Merge branch to main"
msgstr "메인으로 브랜치 병합"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1228
#: NEEDS WORK
msgid "Revert commit"
msgstr "커밋 되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 663
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Menu"
msgstr "고급 메뉴"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 670
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete branches? This action cannot be undone."
msgstr "브랜치를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 674
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all failed Action jobs?"
msgstr "모든 실패한 작업을 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 678
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all successful Action jobs?"
msgstr "모든 성공적인 작업을 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to delete all repository tags?"
msgstr "모든 리포지토리 태그를 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 719
#: NEEDS WORK
msgid "No dev branches found to merge."
msgstr "병합할 개발 브랜치가 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 729
#: NEEDS WORK
msgid "Select branch to merge to main"
msgstr "주 브랜치를 선택하여 메인에 병합하기"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 736
#: NEEDS WORK
msgid "Create PR (manual approval)"
msgstr "PR 생성 (수동 승인)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 736
#: NEEDS WORK
msgid "Create PR and auto-merge"
msgstr "PR 생성 및 자동 병합"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 737
#: NEEDS WORK
msgid "Select merge option"
msgstr "병합 옵션 선택"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 745
#: NEEDS WORK
msgid "Source Branch"
msgstr "소스 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 746
#: NEEDS WORK
msgid "Target Branch"
msgstr "대상 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-merge"
msgstr "자동 병합"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 750
#: NEEDS WORK
msgid "Merge Summary"
msgstr "병합 요약"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 753
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with creating the pull request?"
msgstr "풀 리퀘스트 생성을 진행하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 761
#: NEEDS WORK
msgid "Pull request operation completed."
msgstr "풀 리퀘스트 작업이 완료되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 764
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error getting branches: {0}"
msgstr "브랜치를 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 225
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error: {0}"
msgstr "예기치 않은 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1354
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You can only revert commits on your own branch ({0}) or main branch."
msgstr "자신의 브랜치({0})나 메인 브랜치에서만 커밋을 되돌릴 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1362
#: NEEDS WORK
msgid "Revert (keep history)"
msgstr "되돌리기 (히스토리 유지)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1363
#: NEEDS WORK
msgid "Reset (remove from history)"
msgstr "초기화 (기록에서 제거)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1369
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch: {0} - Select revert method"
msgstr "브랜치: {0} - 되돌리기 방법 선택"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1380
#: NEEDS WORK
msgid "Main branch detected - only revert method available (safer for shared branch)"
msgstr "주 브랜치가 감지되었습니다 - 사용할 수 있는 방법은 되돌리기만 있습니다 (공유 브랜치에 더 안전함)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1385
#: NEEDS WORK
msgid "No commits found to revert."
msgstr "되돌릴 커밋이 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1402
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Select commit to revert ({0})"
msgstr "되돌릴 커밋 선택 ({0})"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1414
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Do you want to proceed with this {0}?"
msgstr "이 {0}로 진행하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1434
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to {0} commit."
msgstr "{0} 커밋에 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1463
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error getting commit history: {0}"
msgstr "커밋 기록을 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1466
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error getting commits: {0}"
msgstr "예기치 않은 오류가 커밋을 가져오는 중입니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1487
#: NEEDS WORK
msgid "Target Commit Hash"
msgstr "대상 커밋 해시"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1488
#: NEEDS WORK
msgid "Author"
msgstr "저자"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1489
#: NEEDS WORK
msgid "Date"
msgstr "날짜"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1490
#: NEEDS WORK
msgid "Message"
msgstr "메시지"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1491
#: NEEDS WORK
msgid "Method"
msgstr "메서드"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1495
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1500
#: NEEDS WORK
msgid "Result"
msgstr "결과"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1495
#: NEEDS WORK
msgid "Code will be restored to this commit's exact state"
msgstr "코드는 이 커밋의 정확한 상태로 복원됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1496
#: NEEDS WORK
msgid "New Commit"
msgstr "새 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1496
#: NEEDS WORK
msgid "Will create new commit with restored state"
msgstr "복원된 상태로 새 커밋을 생성합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1497
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1501
#: NEEDS WORK
msgid "History"
msgstr "기록"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1497
#: NEEDS WORK
msgid "All commits remain in history (non-destructive)"
msgstr "모든 커밋은 기록에 남아 있습니다 (비파괴적)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1498
#: NEEDS WORK
msgid "Current Code"
msgstr "현재 코드"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1500
#: NEEDS WORK
msgid "Repository will be reset to this commit"
msgstr "저장소가 이 커밋으로 재설정됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1501
#: NEEDS WORK
msgid "Commits after this will be removed from history"
msgstr "이후의 커밋은 기록에서 제거됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1504
#: NEEDS WORK
msgid "Revert Preview"
msgstr "미리보기 되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1517
#: NEEDS WORK
msgid "Files that will be restored to target state:"
msgstr "대상 상태로 복원될 파일:"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1529
#: NEEDS WORK
msgid "No differences detected - code is already at target state"
msgstr "차이점이 감지되지 않았습니다 - 코드는 이미 목표 상태에 있습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1531
#: NEEDS WORK
msgid "Could not analyze file differences"
msgstr "파일 차이를 분석할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1534
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not show commit details: {0}"
msgstr "커밋 세부정보를 표시할 수 없습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1536
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error showing preview: {0}"
msgstr "미리보기 표시 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1547
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Executing {0} for commit {1}..."
msgstr "커밋 {1}에 대해 {0} 실행 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1569
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during {0}: {1}"
msgstr "{0} 중 오류: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1573
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error during {0}: {1}"
msgstr "예기치 않은 오류 발생 {0}: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1581
#: NEEDS WORK
msgid "Getting commit information..."
msgstr "커밋 정보 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1591
#: NEEDS WORK
msgid "Restoring code state from selected commit..."
msgstr "선택한 커밋에서 코드 상태 복원 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1598
#: NEEDS WORK
msgid "Staging restored files..."
msgstr "복원된 파일 준비 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1610
#: NEEDS WORK
msgid "No changes detected - code is already at selected state"
msgstr "변경 사항이 감지되지 않았습니다 - 코드는 이미 선택된 상태입니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1616
#: NEEDS WORK
msgid "Creating revert commit..."
msgstr "되돌리기 커밋 생성 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1622
#: NEEDS WORK
msgid "Revert completed successfully - code restored to selected commit state"
msgstr "되돌리기가 성공적으로 완료되었습니다 - 코드가 선택한 커밋 상태로 복원되었습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1626
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during revert operation: {0}"
msgstr "되돌리기 작업 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1630
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected error during revert: {0}"
msgstr "되돌리기 중 예기치 않은 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1635
#: NEEDS WORK
msgid "Resetting to previous commit..."
msgstr "이전 커밋으로 재설정 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1644
#: NEEDS WORK
msgid "Commit exists in remote - force push required"
msgstr "원격에 커밋이 존재합니다 - 강제 푸시가 필요합니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1645
#: NEEDS WORK
msgid "This will force push and rewrite remote history. Continue?"
msgstr "이 작업은 강제로 푸시하고 원격 기록을 덮어씁니다. 계속하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1646
#: NEEDS WORK
msgid "Force pushing changes..."
msgstr "강제로 변경 사항 푸시 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1648
#: NEEDS WORK
msgid "Reset completed and force pushed"
msgstr "리셋이 완료되었고 강제로 푸시되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1651
#: NEEDS WORK
msgid "Reset completed locally only (remote unchanged)"
msgstr "로컬에서만 재설정 완료 (원격은 변경되지 않음)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1654
#: NEEDS WORK
msgid "Reset completed (commit was only local)"
msgstr "리셋 완료됨 (커밋은 로컬에만 있었습니다)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1681
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully skipped revert (no effective changes)"
msgstr "성공적으로 되돌리기를 건너뛰었습니다 (효과적인 변경 사항 없음)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1684
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to skip revert: {0}"
msgstr "되돌리기를 건너뛰지 못했습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1701
#: NEEDS WORK
msgid "Revert completed successfully"
msgstr "복원이 성공적으로 완료되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1704
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Revert continue failed: {0}"
msgstr "되돌리기 계속 실패: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1710
#: NEEDS WORK
msgid "Revert continue timed out - aborting"
msgstr "되돌리기 계속 시간 초과 - 중단 중"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1717
#: NEEDS WORK
msgid "Pushing revert changes..."
msgstr "변경 사항 되돌리기 푸시 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1726
#: NEEDS WORK
msgid "Revert changes pushed successfully"
msgstr "변경 사항이 성공적으로 되돌려졌습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1729
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to push revert: {0}"
msgstr "리버트를 푸시하는 데 실패했습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1733
#: NEEDS WORK
msgid "Revert completed (commit was only local)"
msgstr "되돌리기 완료 (커밋은 로컬에만 존재함)"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1792
#: NEEDS WORK
msgid "REVERT COMPLETED SUCCESSFULLY!"
msgstr "복원 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1794
#: NEEDS WORK
msgid "Code restored to commit"
msgstr "커밋으로 복원된 코드"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1795
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1814
#: NEEDS WORK
msgid "Target commit"
msgstr "대상 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1796
#: NEEDS WORK
msgid "New commit created"
msgstr "새 커밋이 생성되었습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1797
#: NEEDS WORK
msgid "New commit message"
msgstr "새 커밋 메시지"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1803
#: NEEDS WORK
msgid "Files restored"
msgstr "파일이 복원되었습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1807
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "and {0} more files"
msgstr "및 {0}개의 추가 파일"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1811
#: NEEDS WORK
msgid "RESET COMPLETED SUCCESSFULLY!"
msgstr "재설정이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1813
#: NEEDS WORK
msgid "Repository reset to commit"
msgstr "커밋으로 리포지토리 재설정"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1815
#: NEEDS WORK
msgid "History after this commit was removed"
msgstr "이 커밋 이후의 기록이 제거되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1816
#: NEEDS WORK
msgid "Current HEAD"
msgstr "현재 HEAD"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1820
#: NEEDS WORK
msgid "Changes force-pushed to remote"
msgstr "원격으로 강제로 푸시된 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1822
#: NEEDS WORK
msgid "Reset completed locally only"
msgstr "로컬에서만 재설정 완료"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1827
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 770
#: NEEDS WORK
msgid "Operation completed successfully!"
msgstr "작업이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1828
#: NEEDS WORK
msgid "All changes have been saved to your repository"
msgstr "모든 변경 사항이 귀하의 저장소에 저장되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1836
#: NEEDS WORK
msgid " COMPLETED"
msgstr "완료됨"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1837
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 777
#: NEEDS WORK
msgid "Press Enter to return to menu"
msgstr "Enter 키를 눌러 메뉴로 돌아갑니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1088
#: NEEDS WORK
msgid "Checking for latest updates..."
msgstr "최신 업데이트 확인 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1091
#: NEEDS WORK
msgid "Fetching latest changes from remote..."
msgstr "원격에서 최신 변경 사항 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1285
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Your target branch: {0}"
msgstr "대상 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1289
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You're not in your own branch. Moving to {0}..."
msgstr "자신의 브랜치에 있지 않습니다. {0}로 이동합니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1293
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to create/access your branch."
msgstr "브랜치를 생성/접근하는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1175
#: NEEDS WORK
msgid "⚠ Some conflicts need manual resolution. Check 'git status'"
msgstr "⚠ 일부 충돌은 수동으로 해결해야 합니다. 'git status'를 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1331
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Merging latest code from {0} into your branch..."
msgstr "{0}에서 최신 코드를 귀하의 브랜치로 병합 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1336
#: NEEDS WORK
msgid "Using automatic merge strategy"
msgstr "자동 병합 전략 사용"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1338
#: NEEDS WORK
msgid "Using rebase strategy"
msgstr "리베이스 전략 사용"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1340
#: NEEDS WORK
msgid "Using force update strategy"
msgstr "강제 업데이트 전략 사용"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1356
#: NEEDS WORK
msgid "Strategy failed, trying next approach..."
msgstr "전략 실패, 다음 접근 방식을 시도하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1363
#: NEEDS WORK
msgid "All merge strategies failed. Manual intervention may be needed."
msgstr "모든 병합 전략이 실패했습니다. 수동 개입이 필요할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1366
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully merged latest code into your branch!"
msgstr "최신 코드를 귀하의 브랜치에 성공적으로 병합했습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1369
#: NEEDS WORK
msgid "Your branch is the most recent. Updating from remote..."
msgstr "귀하의 브랜치는 최신입니다. 원격에서 업데이트 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1372
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully updated your branch"
msgstr "브랜치를 성공적으로 업데이트했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1377
#: NEEDS WORK
msgid "Force-updated your branch"
msgstr "강제로 업데이트된 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1199
#: NEEDS WORK
msgid "Could not update branch"
msgstr "브랜치를 업데이트할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1163
#: NEEDS WORK
msgid "Update completed successfully!"
msgstr "업데이트가 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1170
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✗ Error during update: {0}"
msgstr "✗ 업데이트 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1177
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1186
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ Successfully updated to latest {0}!\n"
msgstr "✓ 최신 {0}으로 성공적으로 업데이트되었습니다!\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1181
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ Already up to date with {0}\n"
msgstr "✓ {0}와(과) 이미 최신 상태입니다.\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1187
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "📄 New commits ({0}):"
msgstr "📄 새로운 커밋 ({0}):"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1212
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "📁 Files changed ({0}):"
msgstr "📁 변경된 파일 ({0}):"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2100
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  ✓ Added: {0} files"
msgstr "✓ 추가됨: {0} 파일"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2104
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "    + ... and {0} more"
msgstr "+ ... 및 {0}개 더"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2107
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  ⚠ Modified: {0} files"
msgstr "⚠ 수정됨: {0} 파일"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2111
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "    ~ ... and {0} more"
msgstr "~ ... 및 {0}개 더"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2114
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  ✗ Deleted: {0} files"
msgstr "✗ 삭제됨: {0} 파일"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2118
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "    - ... and {0} more"
msgstr "... 및 {0}개 더"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2121
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  → Renamed: {0} files"
msgstr "이름이 변경된 파일: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 2135
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "📊 {0}"
msgstr "📊 {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1270
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"✓ Successfully updated to latest {0}!\n"
"⚠ Could not show detailed changes: {1}\n"
msgstr ""
"✓ 최신 {0}으로 성공적으로 업데이트되었습니다!\n"
"⚠ 자세한 변경 사항을 표시할 수 없습니다: {1}\n"
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 577
#: NEEDS WORK
msgid "Standard pull failed, trying force strategy..."
msgstr "표준 풀 실패, 강제 전략 시도 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1350
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully switched and updated to {0}"
msgstr "성공적으로 {0}로 전환하고 업데이트했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/build_package.py, line: 1353
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error switching to branch {0}: {1}"
msgstr "브랜치 {0}로 전환하는 중 오류: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 111
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Git has changes: {0} - {1}"
msgstr "Git에 변경 사항이 있습니다: {0} - {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 114
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error checking changes: {0}"
msgstr "변경 사항 확인 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 122
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 262
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "This operation is only available in Git repositories."
msgstr "이 작업은 Git 저장소에서만 사용할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 130
#: NEEDS WORK
msgid "Aborting merge in progress..."
msgstr "병합 진행 중 중단 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "Resolving conflicts automatically..."
msgstr "충돌을 자동으로 해결하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 165
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Most recent branch identified: {0}"
msgstr "가장 최근에 식별된 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 171
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pulling latest changes from most recent branch: {0}"
msgstr "가장 최근 브랜치에서 최신 변경 사항 가져오기: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 182
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 197
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully pulled latest changes from {0}"
msgstr "{0}에서 최신 변경 사항을 성공적으로 가져왔습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 188
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to pull from {0}, trying current branch: {1}"
msgstr "{0}에서 가져오기에 실패했습니다. 현재 브랜치 시도 중: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull from current branch, trying dev branch"
msgstr "현재 브랜치에서 가져오지 못했습니다. dev 브랜치를 시도합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully pulled latest changes from dev"
msgstr "최신 변경 사항을 dev에서 성공적으로 가져왔습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 220
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error pulling changes: {0}"
msgstr "변경 사항을 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 255
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error finding most recent branch: {0}"
msgstr "가장 최근 브랜치를 찾는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 275
#: NEEDS WORK
msgid "Pushing new branch to remote repository..."
msgstr "원격 저장소에 새 브랜치 푸시 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 278
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch {0} created and pushed successfully!"
msgstr "브랜치 {0}가 성공적으로 생성되고 푸시되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 281
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating or pushing branch: {0}"
msgstr "브랜치를 생성하거나 푸시하는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 322
#: NEEDS WORK
msgid "Getting branch list..."
msgstr "브랜치 목록 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 368
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Keeping only the most recent dev branch: {0}"
msgstr "가장 최근의 개발 브랜치만 유지: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 373
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing local branch: {0}"
msgstr "로컬 브랜치 제거: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 393
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error removing local branch {0}: {1}"
msgstr "로컬 브랜치 {0} 제거 오류: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 398
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing remote branch: {0}"
msgstr "원격 브랜치 제거: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 402
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error removing remote branch {0}: {1}"
msgstr "원격 브랜치 {0}을(를) 제거하는 중 오류: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Branch cleanup completed successfully!"
msgstr "브랜치 정리 완료!"
# 
# File: usr/share/build-package/git_utils.py, line: 407
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during branch cleanup: {0}"
msgstr "브랜치 정리 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 29
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 73
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 342
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 391
#: NEEDS WORK
msgid "Could not determine repository name."
msgstr "저장소 이름을 확인할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 35
#: NEEDS WORK
msgid "Could not determine current commit SHA."
msgstr "현재 커밋 SHA를 확인할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 44
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating reference: {0}..."
msgstr "참조 생성 중: {0}..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 59
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 65
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating reference: {0}"
msgstr "참조 생성 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 62
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Reference {0} created successfully!"
msgstr "참조 {0}가 성공적으로 생성되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 83
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Checking if branch {0} already exists..."
msgstr "브랜치 {0}가 이미 존재하는지 확인 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 91
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch {0} already exists - using existing branch"
msgstr "브랜치 {0}가 이미 존재합니다 - 기존 브랜치를 사용합니다"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 86
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not determine SHA for {0}."
msgstr "{0}에 대한 SHA를 결정할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 103
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating new branch: {0} based on {1}..."
msgstr "새 브랜치 생성: {0} {1}을(를) 기반으로..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 101
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 166
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating branch: {0}"
msgstr "브랜치 생성 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 102
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 478
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error details: {0}"
msgstr "오류 세부정보: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 163
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Branch {0} created successfully!"
msgstr "브랜치 {0}가 성공적으로 생성되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 183
#: NEEDS WORK
msgid "Backing up local changes..."
msgstr "로컬 변경 사항 백업 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 191
#: NEEDS WORK
msgid "Updating remote references..."
msgstr "원격 참조 업데이트 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 195
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Switching to branch {0}..."
msgstr "브랜치 {0}로 전환 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 202
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Merging {0} into {1}..."
msgstr "{1}에 {0} 병합 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 211
#: NEEDS WORK
msgid "Merge completed without conflicts!"
msgstr "병합이 충돌 없이 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts detected, resolving automatically..."
msgstr "충돌이 감지되었습니다. 자동으로 해결 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "Using advanced resolution strategy..."
msgstr "고급 해상도 전략 사용 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts resolved automatically!"
msgstr "충돌이 자동으로 해결되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 256
#: NEEDS WORK
msgid "Could not resolve conflicts automatically"
msgstr "충돌을 자동으로 해결할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "No differences detected"
msgstr "차이점이 감지되지 않음"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Pushing resolved branch..."
msgstr "해결된 브랜치를 푸시하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Restoring local changes..."
msgstr "로컬 변경 사항 복원 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Conflict resolution completed successfully!"
msgstr "충돌 해결이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 278
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error during conflict resolution: {0}"
msgstr "충돌 해결 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 302
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting for PR to be ready for merge..."
msgstr "PR 병합 준비 중 대기 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 316
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Attempt {0}/{1}: mergeable={2}, state={3}"
msgstr "시도 {0}/{1}: 병합 가능={2}, 상태={3}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 320
#: NEEDS WORK
msgid "PR ready for merge!"
msgstr "PR 병합 준비 완료!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "PR has conflicts"
msgstr "PR에 충돌이 있습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 330
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Unexpected state: {0}"
msgstr "예상치 못한 상태: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 333
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error checking PR: {0}"
msgstr "PR 오류 검사: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 337
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: {0}"
msgstr "오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Timeout waiting for PR to be ready"
msgstr "PR 준비를 기다리는 시간 초과"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to create branch for the build."
msgstr "빌드를 위한 브랜치를 생성하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 245
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Using existing branch: {0}"
msgstr "기존 브랜치 사용: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 267
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error retrieving remote repository URL for package: {0}"
msgstr "패키지에 대한 원격 저장소 URL을 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 270
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected repository: {0}"
msgstr "감지된 저장소: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 394
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Testing package: workflow will use branch {0}"
msgstr "테스트 패키지: 워크플로우는 브랜치 {0}을 사용할 것입니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 417
#: NEEDS WORK
msgid "Stable/Extra package: main is up-to-date, workflow will use main"
msgstr "안정/추가 패키지: 메인이 최신 상태입니다. 워크플로우는 메인을 사용할 것입니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 421
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Stable/Extra package: main not up-to-date, workflow will use {0}"
msgstr "안정/추가 패키지: main이 최신이 아닙니다. 워크플로우는 {0}을(를) 사용할 것입니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 422
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 435
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "⚠️  Warning: Package will be built from {0} instead of main"
msgstr "⚠️  경고: 패키지가 main 대신 {0}에서 빌드됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 425
#: NEEDS WORK
msgid "Stable/Extra package: workflow will use main"
msgstr "안정/추가 패키지: 워크플로우는 메인 사용합니다"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 430
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not verify branch status, using current: {0}"
msgstr "브랜치 상태를 확인할 수 없습니다. 현재를 사용합니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 434
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Stable/Extra package: not on main, workflow will use {0}"
msgstr "안정/추가 패키지: 메인에 없음, 워크플로우는 {0}을(를) 사용할 것입니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 452
#: NEEDS WORK
msgid "Workflow payload:"
msgstr "워크플로우 페이로드:"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 453
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  - branch: {0}"
msgstr "- 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 455
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  - branch_type: {0}"
msgstr "- 분기_유형: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  - new_branch: {0}"
msgstr "- 새_브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 285
#: NEEDS WORK
msgid "Triggering build workflow on GitHub..."
msgstr "GitHub에서 빌드 워크플로우를 트리거하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 294
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error triggering workflow. Response code: {0}"
msgstr "워크플로우 트리거 오류. 응답 코드: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 297
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Build workflow ({0}) triggered successfully."
msgstr "워크플로우 ({0})가 성공적으로 트리거되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 301
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "URL to monitor the build: {0}"
msgstr "빌드를 모니터링할 URL: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 305
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error triggering workflow: {0}"
msgstr "워크플로우 트리거 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Token file '{0}' not found."
msgstr "토큰 파일 '{0}'을(를) 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 331
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Token for organization '{0}' not found."
msgstr "조직 '{0}'에 대한 토큰을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 334
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error reading token: {0}"
msgstr "토큰 읽기 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 345
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Cleaning Actions jobs with '{0}' status..."
msgstr "'{0}' 상태의 청소 작업 진행 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 354
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching Actions jobs. Code: {0}"
msgstr "작업을 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 코드: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 361
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "No Action jobs with '{0}' status found."
msgstr "'{0}' 상태의 작업이 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 368
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleting job {0}..."
msgstr "작업 {0} 삭제 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 378
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error deleting job {0}. Code: {1}"
msgstr "작업 {0}을(를) 삭제하는 중 오류가 발생했습니다. 코드: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 380
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleted {0} Actions jobs with '{1}' status."
msgstr "'{1}' 상태의 {0} 작업이 삭제되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 383
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error cleaning Actions jobs: {0}"
msgstr "작업 청소 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Getting tag list..."
msgstr "태그 목록 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 403
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching tags. Code: {0}"
msgstr "태그를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 코드: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 409
#: NEEDS WORK
msgid "No tags found."
msgstr "태그가 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 416
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleting tag {0}..."
msgstr "태그 {0} 삭제 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 427
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error deleting tag {0}. Code: {1}"
msgstr "태그 {0}를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다. 코드: {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 429
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Deleted {0} tags."
msgstr "{0} 태그가 삭제되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 432
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error cleaning tags: {0}"
msgstr "태그 정리 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Source branch name is required to create a pull request"
msgstr "소스 브랜치 이름은 풀 리퀘스트를 생성하는 데 필요합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 449
#: NEEDS WORK
msgid "Repository name could not be determined"
msgstr "저장소 이름을 확인할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 627
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating pull request: {0} → {1}"
msgstr "풀 리퀘스트 생성: {0} → {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 632
#: NEEDS WORK
msgid "Resolving possible conflicts before merge..."
msgstr "병합 전에 가능한 충돌 해결 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Could not resolve conflicts automatically"
msgstr "경고: 충돌을 자동으로 해결할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 638
#: NEEDS WORK
msgid "Trying to create PR anyway..."
msgstr "어쨌든 PR을 생성하려고 합니다..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Merge {0} into {1}"
msgstr "{1}에 {0} 병합"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "Automated PR created by build_package.py"
msgstr "빌드_패키지.py에 의해 생성된 자동화된 PR"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 644
#: NEEDS WORK
msgid "Conflicts resolved automatically (if any)"
msgstr "충돌이 자동으로 해결되었습니다(있는 경우)"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 645
#: NEEDS WORK
msgid "Ready for automatic merge"
msgstr "자동 병합 준비 완료"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 475
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create PR: {0}"
msgstr "PR 생성 실패: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 486
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pull request created successfully: {0}"
msgstr "풀 요청이 성공적으로 생성되었습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 670
#: NEEDS WORK
msgid "Starting auto-merge process..."
msgstr "자동 병합 프로세스 시작 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 679
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Auto-merge: {0} → {1}"
msgstr "자동 병합: {0} → {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 680
#: NEEDS WORK
msgid "Automated merge performed by build_package.py"
msgstr "build_package.py에 의해 수행된 자동 병합"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 689
#: NEEDS WORK
msgid "AUTO-MERGE COMPLETED SUCCESSFULLY!"
msgstr "자동 병합이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 690
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SHA: {0}"
msgstr "SHA: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 698
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Auto-merge failed: {0}"
msgstr "자동 병합 실패: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 700
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 707
#: NEEDS WORK
msgid "PR created but must be merged manually"
msgstr "PR이 생성되었지만 수동으로 병합해야 합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 706
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "PR not ready for merge (state: {0})"
msgstr "PR 병합 준비 완료되지 않음 (상태: {0})"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 507
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error creating pull request: {0}"
msgstr "풀 요청 생성 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 750
#: NEEDS WORK
msgid "PULL REQUEST COMPLETED SUCCESSFULLY!"
msgstr "풀 리퀘스트가 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 752
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "PR #{0} created and processed"
msgstr "PR #{0} 생성 및 처리됨"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 758
#: NEEDS WORK
msgid "SUCCESS"
msgstr "성공"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 759
#: NEEDS WORK
msgid "Code automatically merged to target branch"
msgstr "코드가 자동으로 대상 브랜치에 병합되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 760
#: NEEDS WORK
msgid "Merge SHA"
msgstr "병합 SHA"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 764
#: NEEDS WORK
msgid "Manual merge required"
msgstr "수동 병합 필요"
# 
# File: usr/share/build-package/github_api.py, line: 776
#: NEEDS WORK
msgid "PULL REQUEST COMPLETED"
msgstr "풀 리퀘스트 완료"
# 
# File: usr/share/build-package/config.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "BUILD PACKAGE"
msgstr "패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/config.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid ""
"A comprehensive tool for package building, testing, and deployment. Streamlines Git operations, "
"automates builds and manages package workflows for BigCommunity repositories and AUR packages."
msgstr ""
"패키지 빌딩, 테스트 및 배포를 위한 종합 도구. Git 작업을 간소화하고, 빌드를 자동화하며 BigCommunity 리포지토리 및 AUR 패키지에 대한 패키지 워크플로를 "
"관리합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 82
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 83
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 146
#: NEEDS WORK
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "About Build Package"
msgstr "빌드 패키지 정보"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 117
#: NEEDS WORK
msgid "translator-credits"
msgstr "번역가 크레딧"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "Preferences - Coming soon"
msgstr "환경 설정 - 곧 출시 예정"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "General"
msgstr "일반"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 144
#: NEEDS WORK
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 147
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh Status"
msgstr "새로 고침 상태"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 148
#: NEEDS WORK
msgid "Pull Latest Changes"
msgstr "최신 변경 사항 가져오기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_gui.py, line: 185
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to start GUI interface"
msgstr "GUI 인터페이스를 시작하지 못했습니다."
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 52
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 73
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 94
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 258
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 175
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 269
#: NEEDS WORK
msgid "Build Package"
msgstr "빌드 패키지"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 134
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to initialize: {0}"
msgstr "초기화 실패: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Overview"
msgstr "개요"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Commit & Push"
msgstr "커밋 및 푸시"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 154
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 70
#: NEEDS WORK
msgid "Generate Package"
msgstr "패키지 생성"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 155
#: NEEDS WORK
msgid "AUR Package"
msgstr "AUR 패키지"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Branches"
msgstr "브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced"
msgstr "고급"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 228
#: NEEDS WORK
msgid "Git Repository"
msgstr "깃 저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 231
#: NEEDS WORK
msgid "Not a Git repository"
msgstr "Git 저장소가 아닙니다"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 239
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 271
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 284
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 310
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 169
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 208
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 270
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 243
#: NEEDS WORK
msgid "Uncommitted changes"
msgstr "커밋되지 않은 변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 246
#: NEEDS WORK
msgid "Clean working tree"
msgstr "작업 트리 정리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 277
#: NEEDS WORK
msgid "Committing Changes"
msgstr "변경 사항 커밋하기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "Committing and pushing changes to repository..."
msgstr "저장소에 변경 사항을 커밋하고 푸시하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 288
#: NEEDS WORK
msgid "Pulling Changes"
msgstr "변경 사항 가져오기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 289
#: NEEDS WORK
msgid "Pulling latest changes from remote repository..."
msgstr "원격 저장소에서 최신 변경 사항을 가져오는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 301
#: NEEDS WORK
msgid "Building Package"
msgstr "패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 302
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Building {0} package..."
msgstr "패키지 {0} 빌드 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 315
#: NEEDS WORK
msgid "Commit and Build"
msgstr "커밋 및 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 316
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Committing changes and building {0} package..."
msgstr "변경 사항을 커밋하고 {0} 패키지를 빌드하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 328
#: NEEDS WORK
msgid "Building AUR Package"
msgstr "AUR 패키지 빌드 중"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Building AUR package: {0}"
msgstr "AUR 패키지 빌드 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 334
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Selected branch: {0}"
msgstr "선택한 브랜치: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "Creating Merge Request"
msgstr "병합 요청 생성"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 346
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating merge request: {0} → {1}"
msgstr "병합 요청 생성: {0} → {1}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 360
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaning Up Branches"
msgstr "브랜치 정리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 361
#: NEEDS WORK
msgid "Removing old development branches..."
msgstr "오래된 개발 브랜치 제거 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 373
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaning Up Actions"
msgstr "작업 정리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 374
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing {0} GitHub Actions..."
msgstr "{0} GitHub 작업 제거 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaning Up Tags"
msgstr "태그 정리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 387
#: NEEDS WORK
msgid "Removing all repository tags..."
msgstr "모든 리포지토리 태그 제거 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 399
#: NEEDS WORK
msgid "Reverting Commit"
msgstr "커밋 되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 400
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Reverting commit {0} using {1} method..."
msgstr "커밋 {0}을(를) {1} 방법으로 되돌리는 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "Status refreshed"
msgstr "상태가 새로 고쳐졌습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "Not in a Git repository"
msgstr "Git 저장소에 없습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to pull changes"
msgstr "변경 사항을 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/main_window.py, line: 436
# File: usr/share/build-package/gui/dialogs/progress_dialog.py, line: 254
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Operation failed: {0}"
msgstr "작업 실패: {0}"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 54
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 96
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 133
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 184
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 330
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 392
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 257
# File: usr/share/build-package/gui/dialogs/progress_dialog.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 97
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 331
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm"
msgstr "확인"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 134
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 185
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_logger.py, line: 128
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "확인"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_menu.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려 주세요..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_logger.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Build Package initialized successfully"
msgstr "빌드 패키지가 성공적으로 초기화되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_logger.py, line: 107
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Summary: {0}"
msgstr "요약: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/gtk_logger.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "Fatal Error"
msgstr "치명적인 오류"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "Current branch"
msgstr "현재 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 75
#: NEEDS WORK
msgid "Branch Management"
msgstr "브랜치 관리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 80
#: NEEDS WORK
msgid "Manage Git branches and merge operations"
msgstr "Git 브랜치 및 병합 작업 관리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Current Status"
msgstr "현재 상태"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 91
#: NEEDS WORK
msgid "Active Branch"
msgstr "활성 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Most Recent Branch"
msgstr "가장 최근 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "Branch with latest commits"
msgstr "최신 커밋이 있는 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Available Branches"
msgstr "사용 가능한 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "Merge Operations"
msgstr "병합 작업"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 127
#: NEEDS WORK
msgid "Branch to merge from"
msgstr "병합할 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 133
#: NEEDS WORK
msgid "Branch to merge into"
msgstr "병합할 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 139
#: NEEDS WORK
msgid "Automatically merge if no conflicts"
msgstr "충돌이 없으면 자동으로 병합"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 151
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 189
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh branch list"
msgstr "브랜치 목록 새로 고침"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "Cleanup Branches"
msgstr "브랜치 정리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Remove old development branches"
msgstr "오래된 개발 브랜치 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/branch_widget.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Create Merge Request"
msgstr "병합 요청 만들기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Operations"
msgstr "고급 작업"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Git operations and maintenance"
msgstr "고급 Git 작업 및 유지 관리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: These operations can be destructive"
msgstr "경고: 이러한 작업은 파괴적일 수 있습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Cleanup Operations"
msgstr "정리 작업"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 107
#: NEEDS WORK
msgid "Remove old branches, actions, and tags"
msgstr "오래된 브랜치, 작업 및 태그 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Old Branches"
msgstr "오래된 브랜치 삭제"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "Remove development branches except main and latest"
msgstr "메인과 최신을 제외한 개발 브랜치 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Failed Actions"
msgstr "실패한 작업 삭제"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Remove failed GitHub Action jobs"
msgstr "실패한 GitHub Action 작업 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 114
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Successful Actions"
msgstr "성공적인 작업 삭제"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 114
#: NEEDS WORK
msgid "Remove successful GitHub Action jobs"
msgstr "성공적인 GitHub Action 작업 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Delete All Tags"
msgstr "모든 태그 삭제"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Remove all repository tags"
msgstr "모든 리포지토리 태그 제거"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "Commit History"
msgstr "커밋 기록"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "View and revert recent commits"
msgstr "최근 커밋 보기 및 되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 151
#: NEEDS WORK
msgid "Revert Method"
msgstr "되돌리기 방법"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Choose how to undo the commit"
msgstr "커밋을 되돌리는 방법을 선택하세요"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Repository Statistics"
msgstr "저장소 통계"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Total Branches"
msgstr "총 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 173
#: NEEDS WORK
msgid "Commits in Current Branch"
msgstr "현재 브랜치의 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 177
#: NEEDS WORK
msgid "Repository Size"
msgstr "저장소 크기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 195
#: NEEDS WORK
msgid "Revert Selected"
msgstr "선택한 항목 되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 326
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm Cleanup Operation"
msgstr "정리 작업 확인"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 327
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to perform '{0}'?\n"
"\n"
"This operation cannot be undone."
msgstr ""
"'{0}' 작업을 수행하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 382
#: NEEDS WORK
msgid "revert"
msgstr "되돌리기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 382
#: NEEDS WORK
msgid "reset"
msgstr "재설정"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 386
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Confirm Commit {0}"
msgstr "커밋 확인 {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/advanced_widget.py, line: 387
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to {0} this commit?\n"
"\n"
"{1}\n"
"\n"
"Commit: {2}"
msgstr ""
"이 커밋을 {0} 하시겠습니까?\n"
"\n"
"{1}\n"
"\n"
"커밋: {2}"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 69
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 140
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "Commit and Push"
msgstr "커밋 및 푸시"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "Stage changes and push to your development branch"
msgstr "변경 사항을 스테이징하고 개발 브랜치에 푸시하세요."
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 82
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 127
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 83
#: NEEDS WORK
msgid "Repository Status"
msgstr "저장소 상태"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Working Directory"
msgstr "작업 디렉터리"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 89
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 138
#: NEEDS WORK
msgid "Current Branch"
msgstr "현재 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "Commit Type"
msgstr "커밋 유형"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 97
#: NEEDS WORK
msgid "Select the type of changes you are committing"
msgstr "커밋할 변경 유형을 선택하세요"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 116
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "Commit Message"
msgstr "커밋 메시지"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "설명"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 133
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 164
#: NEEDS WORK
msgid "Pull Latest"
msgstr "최신 가져오기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "Pull latest changes from remote"
msgstr "원격에서 최신 변경 사항 가져오기"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 156
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 204
#: NEEDS WORK
msgid "Uncommitted changes present"
msgstr "커밋되지 않은 변경 사항이 있습니다"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 160
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 209
#: NEEDS WORK
msgid "Working directory clean"
msgstr "작업 디렉터리가 깨끗합니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 184
#: NEEDS WORK
msgid "Custom message"
msgstr "사용자 정의 메시지"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/commit_widget.py, line: 187
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Description for {0}"
msgstr "{0}에 대한 설명"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "AUR Package Builder"
msgstr "AUR 패키지 빌더"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "Build packages from Arch User Repository"
msgstr "Arch User Repository에서 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 57
#: NEEDS WORK
msgid "AUR packages are built from community-maintained sources"
msgstr "AUR 패키지는 커뮤니티에서 유지 관리하는 소스에서 빌드됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 64
#: NEEDS WORK
msgid "Package Information"
msgstr "패키지 정보"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "Enter the AUR package name to build"
msgstr "빌드할 AUR 패키지 이름을 입력하세요"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "AUR Package Name"
msgstr "AUR 패키지 이름"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 76
#: NEEDS WORK
msgid "AUR URL"
msgstr "AUR URL"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 85
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 137
#: NEEDS WORK
msgid "Build Options"
msgstr "빌드 옵션"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 88
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "Enable TMATE Debug"
msgstr "TMATE 디버그 활성화"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 89
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 141
#: NEEDS WORK
msgid "Enable terminal access for debugging build issues"
msgstr "디버깅 빌드 문제를 위한 터미널 접근 활성화"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Access"
msgstr "빠른 액세스"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "AUR helper written in Go"
msgstr "Go로 작성된 AUR 도우미"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Visual Studio Code editor"
msgstr "비주얼 스튜디오 코드 편집기"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 102
#: NEEDS WORK
msgid "Google Chrome browser"
msgstr "구글 크롬 브라우저"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 103
#: NEEDS WORK
msgid "Discord chat application"
msgstr "디스코드 채팅 애플리케이션"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 123
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 148
#: NEEDS WORK
msgid "Build Summary"
msgstr "빌드 요약"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 131
#: NEEDS WORK
msgid "Branch Timestamp"
msgstr "브랜치 타임스탬프"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 132
#: NEEDS WORK
msgid "Will be generated automatically"
msgstr "자동으로 생성됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 149
#: NEEDS WORK
msgid "Clear"
msgstr "지우기"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 155
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Build AUR Package"
msgstr "AUR 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 193
#: NEEDS WORK
msgid "Enter package name above"
msgstr "위에 패키지 이름을 입력하세요"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 251
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm AUR Build"
msgstr "AUR 빌드 확인"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/aur_widget.py, line: 252
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Build AUR package '{0}'?\n"
"\n"
"This will:\n"
"• Create branch: {1}\n"
"• Download from: https://aur.archlinux.org/{0}.git\n"
"• Build package in BigCommunity infrastructure"
msgstr ""
"AUR 패키지 '{0}'을(를) 빌드하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은:\n"
"• 브랜치 생성: {1}\n"
"• 다운로드 위치: https://aur.archlinux.org/{0}.git\n"
"• BigCommunity 인프라에서 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 103
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Welcome to {0}"
msgstr "{0}에 오신 것을 환영합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 108
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Version {0}"
msgstr "버전 {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 137
#: NEEDS WORK
msgid "Repository"
msgstr "저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 139
#: NEEDS WORK
msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 140
#: NEEDS WORK
msgid "Commits"
msgstr "커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 작업"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Common operations for package development"
msgstr "패키지 개발을 위한 일반적인 작업"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "Stage changes and push to development branch"
msgstr "변경 사항을 스테이징하고 개발 브랜치에 푸시합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 164
#: NEEDS WORK
msgid "Pull latest changes from remote repository"
msgstr "원격 저장소에서 최신 변경 사항 가져오기"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 166
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 225
#: NEEDS WORK
msgid "Build Testing Package"
msgstr "빌드 테스트 패키지"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Build and deploy to testing repository"
msgstr "테스트 리포지토리에 빌드 및 배포"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 168
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Build Stable Package"
msgstr "안정적인 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Build and deploy to stable repository"
msgstr "안정적인 저장소에 빌드 및 배포"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Build package from Arch User Repository"
msgstr "Arch 사용자 저장소에서 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 183
#: NEEDS WORK
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "No recent activity"
msgstr "최근 활동 없음"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "Activity will appear here after operations"
msgstr "작업 후 여기에 활동이 표시됩니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 194
#: NEEDS WORK
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"
# 
# #-#-#-#-#  gitrepo.pot (gitrepo)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 202
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Workflow Repository"
msgstr "워크플로우 저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 207
#: NEEDS WORK
msgid "GitHub User"
msgstr "GitHub 사용자"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh repository status and information"
msgstr "저장소 상태 및 정보 새로 고침"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 232
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Connected to repository: {0}"
msgstr "저장소에 연결됨: {0}"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 235
#: NEEDS WORK
msgid "Git repository detected"
msgstr "Git 저장소가 감지되었습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Not in a Git repository - some features will be limited"
msgstr "Git 저장소에 없습니다 - 일부 기능이 제한됩니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 253
#: NEEDS WORK
msgid "Not a Git repo"
msgstr "Git 저장소가 아닙니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "Local repo"
msgstr "로컬 저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Modified"
msgstr "수정됨"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 277
#: NEEDS WORK
msgid "Clean"
msgstr "청소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/overview_widget.py, line: 311
#: NEEDS WORK
msgid "Last commit"
msgstr "마지막 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 75
#: NEEDS WORK
msgid "Build and deploy packages to repositories"
msgstr "패키지를 빌드하고 저장소에 배포합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Changes Status"
msgstr "상태 변경"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Package Type"
msgstr "패키지 유형"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 102
#: NEEDS WORK
msgid "Select the repository type for package deployment"
msgstr "패키지 배포를 위한 저장소 유형을 선택하십시오."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 111
#: NEEDS WORK
msgid "Testing Repository"
msgstr "테스트 리포지토리"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 111
#: NEEDS WORK
msgid "Deploy to testing repo for beta users"
msgstr "베타 사용자를 위한 테스트 리포에 배포"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Stable Repository"
msgstr "안정적인 저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Deploy to stable repo for all users"
msgstr "모든 사용자에게 안정적인 저장소에 배포"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Extra Repository"
msgstr "추가 저장소"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Deploy to extra repo for additional packages"
msgstr "추가 패키지를 위한 추가 저장소에 배포"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "Commit Changes"
msgstr "변경 사항 커밋"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 126
#: NEEDS WORK
msgid "Required when uncommitted changes are present"
msgstr "커밋되지 않은 변경 사항이 있을 때 필요합니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Reset"
msgstr "재설정"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 188
#: NEEDS WORK
msgid "Error: PKGBUILD not found"
msgstr "오류: PKGBUILD를 찾을 수 없습니다"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "Build Extra Package"
msgstr "추가 패키지 빌드"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "Testing"
msgstr "테스트 중"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 296
#: NEEDS WORK
msgid "Stable"
msgstr "안정적"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "Extra"
msgstr "추가"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/widgets/package_widget.py, line: 309
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Ready to build {0} package '{1}' from branch '{2}'"
msgstr "{2} 브랜치에서 '{1}' 패키지를 {0} 빌드할 준비가 되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/dialogs/progress_dialog.py, line: 57
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing..."
msgstr "준비 중..."
# 
# File: usr/share/build-package/gui/dialogs/progress_dialog.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "Details"
msgstr "세부정보"
# 
# File: usr/share/build-package/gui/dialogs/progress_dialog.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "Operation cancelled"
msgstr "작업이 취소되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Set the distribution name"
msgstr "배포 이름 설정"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid "Set the edition (desktop environment)"
msgstr "에디션(데스크탑 환경) 설정"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 112
#: NEEDS WORK
msgid "Set the kernel type"
msgstr "커널 유형 설정"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 117
#: NEEDS WORK
msgid "Automatic mode using default values"
msgstr "자동 모드 기본값 사용"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 173
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the GitHub {0}:"
msgstr "GitHub {0} 선택:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 196
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0}:"
msgstr "{0} 선택:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Choose the ISO profiles repository:"
msgstr "ISO 프로필 저장소 선택:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "No ISO profiles repository selected."
msgstr "선택된 ISO 프로필 저장소가 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 249
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 330
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Repository API URL not found: {0}"
msgstr "오류: 저장소 API URL을 찾을 수 없습니다: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 252
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Fetching from API: {0}"
msgstr "API에서 가져오는 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 258
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: API request failed with status code {0}"
msgstr "오류: API 요청이 상태 코드 {0}로 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 287
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose a {0} for {1}:"
msgstr "{1}에 대한 {0} 선택:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 298
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching build list: {0}"
msgstr "빌드 목록을 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 310
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose a {0} for {1} (from defaults):"
msgstr "{1}에 대한 {0} 선택하기(기본값에서):"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "Repository and build directory must be selected first."
msgstr "먼저 리포지토리와 빌드 디렉토리를 선택해야 합니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 366
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose an {0} for {1}:"
msgstr "{1}에 대한 {0} 선택:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 377
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error fetching editions: {0}"
msgstr "에디션을 가져오는 중 오류: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 389
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose an {0} for {1} (from defaults):"
msgstr "{1}에 대한 {0} 선택하기(기본값에서):"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 402
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 415
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 428
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0} branch for {1}:"
msgstr "{1}에 대한 {0} 브랜치를 선택하세요:"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 441
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the {0} version:"
msgstr "버전을 선택하세요: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 473
#: NEEDS WORK
msgid "Distribution"
msgstr "배포"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 478
#: NEEDS WORK
msgid "ISO Profiles Repo"
msgstr "ISO 프로필 저장소"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Build Dir"
msgstr "빌드 디렉토리"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Edition"
msgstr "에디션"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 481
#: NEEDS WORK
msgid "Manjaro Branch"
msgstr "만자로 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 482
#: NEEDS WORK
msgid "Community Branch"
msgstr "커뮤니티 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 483
#: NEEDS WORK
msgid "BigLinux Branch"
msgstr "빅리눅스 브랜치"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 484
#: NEEDS WORK
msgid "Kernel"
msgstr "커널"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Release Tag"
msgstr "릴리스 태그"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "ISO Build Summary"
msgstr "ISO 빌드 요약"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to proceed with building the ISO?"
msgstr "ISO를 빌드하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "ISO build cancelled."
msgstr "ISO 빌드가 취소되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 483
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "No default configuration found for organization '{0}'."
msgstr "조직 '{0}'에 대한 기본 구성 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/build_iso.py, line: 614
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{0} (version {1})"
msgstr "{0} (버전 {1})"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Triggering ISO build workflow on GitHub..."
msgstr "GitHub에서 ISO 빌드 워크플로우를 트리거하는 중..."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 91
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Sending request to: {0}"
msgstr "요청을 전송하는 중: {0}"
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Error triggering workflow (code 422). Can't have more than 10 entries in the event."
msgstr "워크플로우 트리거 오류(코드 422). 이벤트에 10개 이상의 항목을 가질 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 107
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "ISO build workflow triggered successfully for {0}."
msgstr "{0}에 대한 ISO 빌드 워크플로가 성공적으로 트리거되었습니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 108
#: NEEDS WORK
msgid "Please check the 'Actions' tab on GitHub to monitor the build progress."
msgstr "GitHub에서 빌드 진행 상황을 모니터링하려면 '작업' 탭을 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 111
#: NEEDS WORK
msgid "TMATE session will be enabled. Watch the GitHub Actions logs for connection information."
msgstr "TMATE 세션이 활성화됩니다. 연결 정보는 GitHub Actions 로그를 확인하세요."
# 
# File: usr/share/build-iso/github_api.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting 3 seconds for the API to trigger the Action to get the 'id'."
msgstr "API가 'id'를 가져오기 위해 작업을 트리거하는 데 3초 대기 중입니다."
# 
# File: usr/share/build-iso/config.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "BUILD ISO"
msgstr "ISO 빌드"
# 
# File: usr/share/build-iso/config.py, line: 97
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Wrapper for ISO building using GitHub Actions. Streamlines the process of creating custom Linux "
"distribution ISO images through automation."
msgstr "GitHub Actions를 사용한 ISO 빌드를 위한 래퍼. 자동화를 통해 맞춤형 Linux 배포판 ISO 이미지를 생성하는 프로세스를 간소화합니다."
